覺得世界無真愛，愛自己仲好

活左咁多年都未試過真真正正俾人追(個人比較內向無乜朋友)只有我向對方示好，而對方又覺得可以接受就自然一齊，感覺對方並唔係真係中意自己，只係想滿足自己溝到人同拍到拖既成功感，純粹因為覺得你易溝先揀你，有無人認同？

係

加油呀，真愛就到

其實幾乎個個都係咁，但講到咁白個遊戲就玩唔落去
邊得黎咁多兩情相悅

但奈何自己又真係鍾意人

點愛自己

愛人/愛自己都好 衰得過連自己都唔愛

你無自我
其實人係鐘意有個性既人

利申：鐘意有個性既女仔

你為悶想搵人陪而一起？

如果靚女啲就唔會

中學開始知道自己唔靚仔根本唔會有人鍾意

愛自己先係真愛

人大左就明